開始見到手足跳閘

東鐵線其實好易跳，因為一出閘就出埋個站

推到全民跳閘

放膽跳

我宜家企喺到睇緊
廿分鐘完全冇人跳/捐/撞

咁得閒企喺地鐵睇人跳

我就咁跳過 班人都喺嘟入去

等fd
啱啱跳咗出黎，唔知有冇人跟呢

睇黎要跳多幾次帶動下氣氛

咁誇張

啱先上水粉嶺多普通藍衫狗
跳嘅朋友睇真啲
最好一跳完即衝

我聽住歌都聽到有人係後邊哇

紅磚人表示無撚人跳
大學生啦跳個閘都唔肯

我都試過特別係啲廢老，見到手足跳閘就好驚訝，我心諗 屌你衝紅燈都係咁啦

基本上次次都有人哇

試過返去嘅時候睇下但連撞都無人撞

東鐵真係得大圍旺角難

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

生得矮，腳短有難度

試下無妨
我有fd矮都照跳